GTA岀VR!?

遊戲商 Rockstar Games 以開發開放式世界遊戲馳名，他們的《Grand Theft Auto》和《Red Dead Redemption》系列都極受玩家歡迎。最近有消息指 Rockstar 將會與澳洲 VR 遊戲開發商 Video Games Deluxe 合作，開發一款 AAA 級開放式式世界 VR 遊戲。

一般遊戲玩家可能對 Video Games Deluxe 的名字比較陌生，他們是 VR 遊戲《LA: Noire The VR Case Files》的開發商，這家澳洲公司日前在專業社交平台 LinkedIn 宣佈和 Rockstar 合作開發新開放式世界 VR 遊戲大作的消息，又表示 2020 年是他們跟 Rockstar 合作的第七年，他們對這個突破性項目相當興奮。
Video Games Deluxe 除了公佈新遊戲項目的消息，同時亦宣佈新的職位空缺，包括高級程式員、引擎程式員、設計師和動畫師，全部都會在他們的悉尼工作室上班。所有職位空缺都與上述的 AAA 級 VR 遊戲項目有關，但招聘廣告並未有透露其他有關遊戲的進一步資訊，所以未知是全新的題材，還是 Rockstar 現有遊戲系列的延伸。

gta VI 幾時出

希望我個孫有得玩

又可以等到PS6 先出gta6

頭暈都似⋯⋯

叫雞

GTA5 ps4 ver
GTA5 4K ver
GTA5 ps5 ver
GTA5 vr ver
無限lop

屌快啲做隻gta 6出黎先喇

真係屌佢老母